H&M Back Office放假，但各分店照常營業

屌你老母當前線員工係狗

匿埋喺屋企出唔到街？
唔夠口罩唔敢出去？
Twitter 戰線永遠需要你！

入去 撳 /task2 拎任務
Retweet + Like + Reply
Task 2 好缺人，大家快啲去幫手！
光復香港，撳幾個掣都做唔到？

【twitter戰線】美國及英國議員要求英國政府禁用華為建5G

各行各業嘅前線都係
點解淨係個啲可以放

屌你老母分店員工奶嘢機率仲大過寫字樓啦

因為高層係晒back office

前線人員係袋底泥

你要分店照常開，點解唔係office同事落分店幫手而係放假？？？

前線不嬲係狗唔係肺炎先知嘅事
jm9

返工啦

H&M 紅底
真係唔洗再幫襯

依家先知 h&m 最多大陸人去
rip

RIP

一樣還一樣，前線係狗同紅唔紅無關係既

H&M可以罷買

屌你老母office 唔使返唔扣錢, 舖頭同事唔返就扣

罷工保平安

分店同事係袋底泥

On9 前線最危險無得放

大陸人先買H&M

前員工入黎問候下ROY囝

你on9？office同事條命值錢d？？？

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

屌你老母做office大撚晒咩

點解佢可以多粒魚蛋

做對客呢D預左一定要返架啦
入得呢行就一早預左

屌你老母罷工啦

所以寫字樓同前線永遠對立

又係你小公主
咁憎H&M
點解仲做咁多年

香港h&m盈利多過支那

痴撚線！！

佢係跟政府個新聞稿做

比人裝修唔好問點解

tst間h&m最多大陸西
最撚慘仲有個006林鄭

前員工問候下牙roy近況如何

點紅法？

屌你老母，唔好亂講野
Office同事係home office,唔係放假呀
Office可以選擇反工定home office
無fc就唔好亂講野

你真係屌上腦 全部零售正常都要返工嫁啦 你自己都可以選擇罷工 咪撚為屌而屌啦

咁即係有得俾你哋簡啦 其他乜都無得簡

仲要個發官威嘅鄧炳強
06林鄭嘅佳句摘錄: 乜我有咁做過咩唔記得啦,我見唔到喎

做零售，做前線係慘，但唔好係度做分化撚，只單止得H&M,其他公司做sale既都已經要返工
佢地可以選擇no pay leave
唔好係度為屌而屌
Store 既同事有咩事就搵Roy哥

Sad

樓主好重怒氣
今日幾時準時返工啦

前綫就no pay leave 仲要比SL扣同事多啲錢
然後公司再同保險claim返錢
好好賺wor
office就home office？繼續出糧
拎其他公司sales比？人工加未阿甘
人工低過人好意思同人比較
收皮啦